找舊game

記得有個game好似Snoopy狗仔找鑰匙開門，成個畫面係得橙色同白色 有冇人知

Organic while

COMMANDO